敵我不分，紅衫保平安

未出街嘅朋友，搵件紅衫著，可保平安

讚成請分享